點解無人撐習帝？

當日閪方有份
助長支那呢隻惡魔

習帝全家被土共搞過
今日有機會
仲唔攬炒報仇？

習帝令到閪方
出師有名
呢次衰咗
支那一定起唔翻身
香港一定要焦土 保平安

中國十幾億你話冇？